**Aplicação de demonstração para cadeira "Laboratório de Desenvolvimento de Software"**

Este repositório contem código desenvolvido para a cadeira "Laboratório de Desenvolvimento de Software" da Universidade Aberta

---

## MachineLearning API

blablablabla

---

## Windows Forms

foobar lorem dolar ipsum
The lazy dog jumped over the lazy fox
